Lihkg 再冇正式名，就會俾人叫拉登

Lihkg 唔識讀，分開字母讀又太長

Admin 快d 決定個中文名啦

連登
廢青論壇
本土
獨立
自由
黃金討論區

咩都好
快d 決定，否則舊壇既人叫開拉登，呢度就會變拉登

拉登仔

留名

Lin登

拉仔 奶仔

連討

英文 linto

Li壇

拉登都唔錯

騰龍呢

ALLAH AKBAR

議事論壇 easy forum

唔好當佢係個壇 係個app名就唔使咁執著

or lg

鏡頭咩屌

廢青論壇

IG 兩個音易讀丫嘛

發音黎講幾好
但太重山寨味

instagram叫ig

lihkg咪叫LG囉

簡簡單單，新高登

一有個新字就柒啦

你估你新技安？

拉登

係咪打手？

LG唔錯

IG LG 雙豬

唔好改中文名啦，直接讀LIHKG做"Linkage"算啦 叫叫下就慣架啦，就好似Facebook/ YouTube咁都唔需要中文名

高登三哥

騰龍

LG真心ok

如果大家都讀 Linkage 就好，搵個絲打拍條片讀一次，大家 share 就搞掂

不過有d 似領匯

笑咗

新高登

Tamron 鏡頭，太出名喇

三哥幾好丫

Linplus點睇？
連巴搞，plus仔有比程式碼連巴
勿屌

Goodest Forum
高汁討論區

有個 Google plus 在前，失敗味濃

早排睇到有位巴打推薦Li+
我覺得幾好，中文叫呢家

高登仔討論區

暫時睇過咁多個名 呢個名好似算最好

Lihkg 咪正式名囉

讀唔到

正

壇名叫香港拎+討論區（拎討）lihk->Link(hk)+
會員叫港拎，拎仔，拎女
諧音： 領土、 港撚、靚仔靚女

連登

老生表示同意
推到改名

支持叫高登三哥

隔離叫依到拉登 ？

拉登是阿狗

我真心同意用「三哥討論區」

Yes

其實好多巴打都話照讀返LIHKG算，但分開五隻字讀又太長氣，當一隻字讀又唔識發音 所以我先提議直接將佢讀做Linkage，唔需要中文名

呢個正

yes

開始多人叫

咁拿拿林搵個絲打拍條片
讀一次
順便宣傳下

一係搵盤菜

3gor

索性唔好改名 直接叫forum

支持

我最支持都係高登三哥

呢個將會係你用過最好既討論區 直接將討論區呢個名詞據為己有

Li+

三哥

唔一定要有中文名~

不如諗個簡簡單單嘅縮寫, 等盲毛都記到啦

Lithium ion

而家只有個濕鳩 KOL 拍片讀左，無論係乜，都補救唔到，動新聞會跟住讀，就人人都咁讀

拉登都幾好

高登三哥啦！地道，易明，攪笑，好記。

年糕
人民高登
高登獨立論壇
拎登

不過要有心理準備，正式名有高登二字既話，可能比人告

Li kong gi 李光珠

開心討論

點解係要痴埋高登道 改個個唔得?

點會

唔通早洩走去告深水埗高登？

仲有高登大藥房

正名嚟做乜
同港獨撚有咩分別？有啲根本唔使明言
btw, 其實叫返高登咪得，再重申一次個名冇版權

高登三哥，我信!

白撚痴，又玩切割，之後實變圍爐打飛機小圈子forum
膠登咁大個例子唔係睇唔到嘛？

要改點都要有高登兩字
又或者而家咁樣曖昧狀態先係最好，唔使咁快正名住

啲人真係好低能
高登電腦中心都已經係同高登無關，高登都仲未告個forum
同名都要告就真係好撚忙

不如叫聯登

最大問題根本只係lihkg唔知點發音
如果係之前hkg plus咁已經冇咗呢個問題，中文都唔使改又有高登個意思

其實我覺得個名唔好再同高登有關聯好啲好似係

同意，而且讀音都有少少似連尼住

「三哥」有乜典故？

不如就咁叫燈論壇

橫掂以前嘅高登仔一直俾人話燈...

三哥討論區
香港三哥
HK3Gor

done

膠登正正就係衰個名擺唔甩高登既影子，人地對你既印象就係高登既山寨版，咁緊係收得皮啦
所以我就覺得一係就完全冇高/登既同音諧音字，例如叫Linkage，Li+咁，一係就要喺個名度話到比人知你係better than高登，你先係正宗，例如叫獨立高登，又或者樓上講既高登三哥都唔錯

咁就用呢個名啦

Uwants fb ig都無咩中文名 我唔覺有咩大問題

咁樣嘅心態等收皮都得
呢度個目標係變真正嘅高登

三哥啦屌

係撚，入面班會員就係抗拒做高登影子同唔承認係避難所
之後開始圍爐排斥外面，先變到而家咁
外面嘅人插針都插唔入咁嘅feel

三加討論區

Support

同埋Linkage本身有連合，聯動既意思，可以順便記念iOS android 各路巴絲放下成見一齊送林早逝上路

香港家連結討論區
LihkaGe (簡稱同讀音Linkage/Link ge/連結/）
連=連尼住
結=前高登仔團結反尻林早洩
香港家= Hongkonger/ hkg "plus" (加/家同音）

LihkaGe 既用家= Linka仔/連加仔

有冇撚頭？

連登 一舊

鳩外登

連加 nigga

ssp 果度

高登電腦商場 ,

新高登 電腦商場

唔好要中文名啦，等於人地好地地叫Facebook就唔好幫人改個名叫臉書啦
Linkage

同埋最好唔好轉串法，仍然叫返LIHKG，讀就讀"Linkage"

連巴
連絲

好呀

收皮啦你
點解要做高登影子/避難所呀
膠登排斥嘅從來只有5毛同當膠登做高登影子/避難所嘅撚樣係咁針對膠登，唔通你係其中一隻食屎狗？

三哥咪幾好，念舊嘅加返高登落去，想同過去切割嘅又可以就咁三哥

唔知點解覺得高登係golden .
lihkg 應該要俾golden 更加勁
係鉑 鑽石果啲
趴登（um)

黃金

李港登 李港金

寧得罪高登 莫得罪拉登

BOOOOOM

拎加

li係李
叫李氏香港

一於高登三哥啦唔好煩

廢土

拉登仔幾好

高登三哥啦

一啲都唔好
睇到個字（Lihkg)又唔識讀
聽人講Linkage又唔知原來咁串
打字又俾iOS auto-correct

絲巴討論區

Lihkg你鍾意讀link g又得Lin g又得
做乜咁執著要個中文名啫

拉登三哥

拉登幾正

咁唔通你第一次聽"Shen-nel"就知係法文，係串做CHANEL咩？ 名呢樣野，多人讀就自然約定成俗架啦，況且耳濡目染不嬲就係我地班前高登仔強項

lineage

Facebook 本身都冇中文名啦

拉登 高登仔真係有一手

我一路覺得 D 人嗌面書 , 呢個名 又柒又垃撚圾

lihkg應該會係leakage

絲巴達

就咁L登咪算囉

正式名就叫 LIHKG高登討論區

咁就可以同 香港高登討論區 分開又唔會變山寨

(香港)鍵盤連線
Ching 連新政

巴絲光連

In 呢家 we trust

燈論壇
Done Forum

香港最大線上討論區

你個名

漆黑中嘅螢火蟲呢

無騰龍叫人點揀阿

高登三哥咪係囉

Wallahu akbar dariah!!!

拎登 for sure

叫L登

連加討論區其實幾好阿

宜個幾好笑

Linkg 好難讀咩

linkage個音唔響
又難發
唔多睇好

L加

高登三哥
三哥分別係連尼住，望遠同plus仔

裏高登

其實我覺得叫"連閣" 幾有味道

三哥啦

叫拉登唔好咩

眾望所歸
三哥

其實我根本唔食譚仔劣食，三哥on99

拉開高登

真心 mode: 拉登唔錯

直頭叫三哥啦
有高登兩隻字某某人有會話翻版

lin HKG

都OK既
拉登仔去高登自爆
阿拉拉拉拉拉拉拉

鋰登

Li

阿拉丁啦

直頭叫三哥就算啦

不如叫巴絲講場

好耐以前有個叫熄燈論壇

btw, 以前仲有個叫hk circle(好似係dr.jim開)
同埋高登好似開過一個叫先達論壇
我諗而家都冇咩人知了

利壇

最弊呢堆場唔多旺場，唔太吉利
得三哥係最成功

我冇話要做，我係講佢地抗拒自己係高登仔
之後變圍爐forum所以收咗皮
重點係膠登班人根本冇諗過要replace高登，但又唔承認自己係影子/避難用(最初)
所以就搞到而家咁尷尷尬尬

Linkage

真係第一次聽.....睇嚟好唔出名吓

港登

2010年之後先上高登嘅人應該唔會識
以上forum我嗰陣都有去玩過一排，但最終都係收晒皮
所以啲論壇嘅興衰，死喺邊個位，我睇得透過好多人啦

其實初時時我申請過a/c
但果時唔記得咗isp 個psw 驗證唔到開唔到
加上我又忙就不了了之...之後連高登都無上
係之後用LIHK 先再上返高登...
到早兩個月轉iphone 用 HKG+
上高登已成習慣~
點知成個月前突然話要摺HKG+
又再試下去膠登apply ac, 但可惜嘅係, 我用緊網上爬..佢哋唔accept
我有試過晌fb pm 佢哋嘅admin 問...解釋咗我無大學嘅email, 只得網上爬, 佢哋都係唔會酌情處理....
同埋果排入去做cdrom, 見到佢哋係咁鬧走啲高登出嚟嘅iOS user 或者新人...好似根本就唔歡迎再有人加入咁

好在而家有LiHKG

我係08年入....都係唔識
可能我只係浦嚟浦去都係果幾個小圈子post, 好少睇期他嘢啦~
(但其實我有睇時事台架, 果時考正苦都係睇時事台嘅新聞咋)

真心，個名唔好同高登有關，攪到好似高登先係正版，呢度係老翻咁。

一係叫"連住尼港"

我覺得就咁叫Lihkg 咪幾好幾獨特
hkg 又代表香港
要讀咪讀 Li hong kong

LIHKG咪LIHKG 點解唔算正式名？
又唔係唔識英文 又唔係難打

而家好多人認知膠登係613事件後開
但其實好耐之前已經有，收過皮一排再開
第一次開嗰陣我已經有過去玩

就咁三哥
加埋高登喺前面就

等同香港啲西片一定要夾硬安個譯名畀佢咁on9

高登不了討論區

又係咁
高登個名唔係佢地獨佔

連時代

點解一定要有中文名先

之前想過...但一直開唔到ac呀

拉登唔錯喎

支持叫山加

認真！支持叫高登三哥

其實都開始慣左讀lihkg

品牌名唔易讀都死啦

link+

lin登

名牌大把讀q錯晒都一樣有人追捧，你死佢都未死

咪係
Lihkg 打就 ok 姐
讀要點讀？

如果叫咩link, linkage呢D
係就係好有意思
但個名好老土

其實拉登幾好

有深度

一個會執笠嘅節奏。

高登三哥
新高登

屌你老母騰龍笑到我仆街

真心 拉登幾好提議

其實好有領展/領匯feel...

拉登仲正

所以用而家嘅狀態等高登執笠仲好，唔好急住搞咩正名/區隔
(forum本身都已經唔興，冇人就自然執)

平時就咁用連尼住個名代表個論壇

拉登依家睇就話好笑姐
過多一年高登收左皮個名就柒到飛起
既然呢到d人都係同高登切割先黎，唔好有呢兩個字最好
今次擺明係要高登收皮架啦

GO登三哥

LG 正喎

如果叫拉登仔都幾正喎

啲人聽到會唔會問: 死咗底板未

兩個音起手

Agger，之前HKG+咪又係咁讀

新登

拉登會唔會拉埋去ISIS

其實叫新高登有乜問題？
反正現實既新高登賣舊野，舊高登賣新野，同依家情況都一樣

連奈山討論區(Mount Linai Forum)
取自埃及西奈山

留名跟進

Linker

高拎

三哥真係10個柒
有撚人食譚仔咩屌

我覺得三哥幾好聽

LIHKG就係LIHKG，唔洗改名亦唔需要中文名
不過次次同fd吹水講起都要讀做「er撈埃嗝廚崎之」真係有點⋯
In LIHKG（讀音：Linkage）we 7st

Yes ar
講唔到
點宣傳？

一早就講過叫拉登冇人理

但問題就係LIHKG冇Instagram咁易讀同入腦呀嘛
你下下同個fd講我上緊「er撈埃嗝廚崎之」咁樣咩
但你話我上緊LIHKG(讀音：Linkage)就即刻感覺唔同哂

一定要中文？
叫 Lin Plus

Linkage
可以讀"拎奇h"或者"拎崎h"

連高
三哥

Linkage/3gor

又唔係石獅子
真係忙到五個音都無時間讀？
咁LiHK大家又點叫？（ios撚真心問）

Lg 幾好

agger
改撚埋哂d on9 名
facebook = 面書 都夠on9 啦